{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000867",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0023083039350/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Alpaka Blended Knit Jacket - Light Green"
    },
    "text": "① ブランド:kotelo - サムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 ② 商品番号 : FW23 / WE395AT52M ③ベビーアルパカ混紡のファンシーなテクスチャーを使用した柔らかくて力強いニットジャケットです。 ④ ツイード型ボタンジャケットでほのかに暖かいカラー感を持っており、ラインを安定的に整えてくれます。 ⑤ タッセルポイントと袖にほのかな配色が入っており、季節の変わり目のアウターとしても活用できます。 ⑥ WE395UT53と一緒に演出できるアイテムです。 ⑦ 素材は表地がウール74%、アルパカ13%、ナイロン13%です。 ⑧ この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 ⑨ 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ⑩ ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 ⑪ 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 ⑫ 形を整え、日陰で寝かせて乾燥させなければなりません。 ⑬ 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 ⑭ 製品は寝かせて保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのようなブランドから作られたものですか？",
            "answer": "kotelo - サムスン物産ファッション部門で製造された商品です。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / WE395AT52M"
        },
        {
            "question": "このニットジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "ベビーアルパカ混紡のファンシーなテクスチャーを使用した柔らかくて力強いニットジャケットです。"
        },
        {
            "question": "どのようなカラー感を持っていますか？",
            "answer": "ツイード型ボタンジャケットでほのかに暖かいカラー感を持っており、ラインを安定的に整えてくれます。"
        },
        {
            "question": "このニットジャケットはどのような配色がありますか？",
            "answer": "タッセルポイントと袖にほのかな配色が入っており、季節の変わり目のアウターとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この商品は他のアイテムと一緒に演出できるものですか？",
            "answer": "WE395UT53と一緒に演出できるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このニットジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地がウール74%、アルパカ13%、ナイロン13%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットジャケットの乾燥方法はどうなっていますか？",
            "answer": "形を整え、日陰で寝かせて乾燥させなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法はどうなっていますか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 577
    }
}